想養貓，但屋企本身有養魚，睇怕都係要等第時搬出來住

唉

大缸搞唔到
好細個缸先搞到

唔止呢個問題，
屋企地方細
客廳除左魚缸，我老豆仲有玩hifi
已經冇任何多餘空間

屋企有貓有魚有龜
十分和諧

同時養貓養魚唔係問題，
但同時養貓養hifi你都可以放心報銷套hifi㗎啦

套hifi唔使要了

係